想係樂天買日本嘢啊

集運大約幾耐

上次係myjapan買結他用左一個月